Desenvolva uma classe que é especializada em cálculo de folha de pagamento. Para este cálculo, é obrigatório as seguintes informações:

a quantidade de horas trabalhadas;
o salário hora;
número de dependentes
Os cálculos devem seguir as regras abaixo:
Regras


![Screenshot](http://www.fibonline.com.br/moodle/file.php/261/TabelaSalario.jpg)

Enviar o link do github onde o projeto será armazenada. Não esqueça de fazer uma classe de teste.